2男啪啪啪 菊花痙攣 GG無法自拔超崩潰

2男在房間裡面啪啪啪，結果GG拔不出來崩潰大叫，引來民眾圍觀。

據奈及利亞《naijadiary》報導，近來有段影片在網路上瘋傳，2名男子在房間內啪啪啪，但疑因啪啪啪時肛門痙攣，導致生殖器拔不出來崩潰大喊，打電話求助後在下半身圍上毛巾走出，被附近民眾給目擊。據悉，這起事件發生在剛果共和國。網友看到後留言「願上帝原諒他們」、「愚蠢的傢伙」、「這假的吧，一定是在拍電影」。

2男啪啪啪 菊花痙攣！GG無法自拔超崩潰

有啦

點解gay post成日都有圖

因為你而家上緊嘅係....